依家啲中學生真心柒

借刀?

一睇就知新移民樣啦屌

喂 你咁有料 Po 下你個樣 對比下先啦

臭西樣

支那仔

屌中學生不嬲都係咁嫁啦
你中學嗰時咪又係咁柒

佢得罪你咩
開咗三個post狙擊人

係

屌你老母po9我
媽的貢丸

或者係新移民嘅仔女或者雙非呢

私怨撚就死開啲啦
連登攞嚟俾你咁樣用？

樓主咁在乎
相信都係咁上下柒

你專登開post話人柒
你咪仲柒
樓主擺自己個樣上嚟睇睇先

Deedee夠鐘瞓覺啦

做咩貼我上黎

咪撚入娛樂台啦屌撚柒你啲on9

關人撚事咩

善用__ __ __ 回覆

當呢度Facebook